尼馬：加盟巴黎聖日耳門 並非為錢

巴西球星尼馬表示，加盟法甲巴黎聖日耳門，並非為錢。

尼馬以2億2200萬歐元身價，由西甲巴塞羅拿轉投聖日耳門。

他強調，從來不會只是為錢做事，如果單為金錢，他可以在世界很多地方，選擇其他球會作賽，加盟聖日耳門，是希望能夠與球隊一起，為球壇帶來一些改變。說他轉會只是為錢，令他傷感。

黑人問號圖. jpg

有時錢咪錢囉，邊個唔知錢重要

肯出咁多錢
唔係中東油王就係強國
不過有無錢找數咁解

其實有咩問題，留係巴狗賺到既錢+獎金+廣告費都夠食幾世啦，班巴狗係咁話去PSG就純粹係貪錢

咪係

要錢我去中國搵啦，去巴黎都賺唔得幾多。。。

50萬鎊週薪， 有幾多間球會比到？
世界很多地方

咁去港超唔好

最高中國80萬磅

巴狗話係就係啦

依家佢係全球最高週薪

唔係泰維斯咩 個榜謝雲奴都上左十大

中國個張空頭支票黎

中超都冇錢出糧

可能見到巴狗keep住跌watt, 美斯又老, 咪跳定船先囉

記住巴塞係好球會，條路自己揀，X街唔好喊。。。

on 撚鳩鳩 ,我想要錢我去中超啦屌，去中超搵兩年好過係巴黎搵五年，垃圾泰維屎都80萬 ,我至少一百萬啦，洗撚去巴黎，踢到三十歲，退休

800k週薪真係好癲

錢就一定係其一架喇
另外巴黎咁多同鄉 巴塞又做唔到一哥
比我都應該會走

原來大陸咁撚癲
美斯都冇前5

羅賓奴.jpg

系

係好多錢呀

去大陸吸廢氣命都短幾年
有邊度有高人工又曝光率高又可以keep住高水平令自己進步， 一定係歐洲㗎啦
人工未必最高但考慮各種因素一定係PSG

佢係想講 加盟錢係其中一個大因素

呢到有錢有盃有名氣

倫敦

去 psg 有皇帝做 又有錢收 點解唔去

港女：同男朋友分手 並非爲錢

為理念而戰

幅圖好似錯
美斯應該高人工過c朗

同埋尼馬50萬唔知係計稅前定稅後，依家d報道一時一樣

尼馬：come on 巴塞！在你的眼中，我是不是一個那麼功利而現實的球員？

咁捐曬你人工啦柒頭

為咗良知

拿維斯上陣10場入咗0球， 係， 冇錯， 係0球
全球最高薪， 水魚呀

講真
留係疤都未見得有咩作為
你睇班高層
買人又膠，又開始準備進入一季一領隊動盪年代

李嘉誠賺既錢夠食幾十世 但都要榨盡港豬既錢

跟住史上第三球王小花先攞得個國王盃俾我都走

第一第二係邊個

442雜誌選出黎，係第2先岩梳

1、馬勒當拿

2、美斯

3、比利

4、告魯夫

5、C.朗拿度

強國成個國家用黎洗黑錢 鈀點同人比

通脹咁撚勁
早幾年週薪廿萬gbp已經頂班